好撚熱呀

又話11度，熱到仆街0

除衫囉